# Задача поиска элемента

## Постановка задачи

Требуется написать программу, которая проверяет наличие элемента в последовательности.

## Входные данные

В первой строке вводится размер последовательности.
Во второй строке вводится последовательность.
В третьей строке вводится количество запросов.
Возможные варианты ввода в последующих строках:

    1) a - проверить содержится ли данный элемент в последовательности.

## Выходные данные

На каждый запрос нужно вывести "Yes", если данный элемент есть в последовательности, иначе вывести "No" в отдельной строке.